究竟d死人蚊係邊到黎

點解打極都仲有
日日不停走出黎

聽講樓主屋企養蚊

真